求推介北區夜跑路線/場地

區場關門大吉要維修維到十二月
冇左個好地方跑下步
但我又唔中意跑室內
大家通常去開邊度跑？

沿馬會道跑出大埔

住邊

天平個頭

經紅場跑去北公 再跑去粉嶺圍 跑上天橋去保榮體育館

跑去紅場再兜過晒新都果d番去啦 無咁靜

華明》塘坑>百福〉上官》嘉福〉置福圍》欣盛〉華明
啱啱好5k

唔怕黑跑雙魚河

天平 - 北區公園 - 嘉福天橋 - 清河 - 北區醫院 - 太平7-11 - 警宿 - 公路 - 北區公園 - 天平

梧桐河

唔怕黑跑梧桐河，超恐怖

北區啲路成日停